23-10-2019 史稱陳同佳保衛戰

佳爺究竟會何去何從？請看下回分解

首先要諗下美國有冇批准我地對陳同佳有任何行動

btw

陳同佳坐多次監瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

我地由頭到尾都係要保住自己
關條撚樣殺人犯咩事
Blocked 勿推

我會入去幫佢解決性慾

想知香港國父點都唔得？
你惡過共產黨

今日要講撤回逃犯條例..大家留意返

講真殺人佢冇錯

大粒墨事變
好聽d

針拮龜頭

講真同佳都叫愛過個女仔 佢落手果下一定好心痛 不過一定要斬草除根

佳爺請你簽不自殺聲明

香港國父

針灸

緊張到訓唔著

有冇成篇文

香港三大偉人

陳同佳 潘曉穎 (從缺)

仲有呢

第三位：派帽俠

鄭錦滿

希望佳仔大步欖過🙏🏼